巴黎香榭麗舍大道爆槍擊 一警員被殺

French #police source: one officer has been killed and another has been wounded in a shooting in #Paris

又係法國

等睇...jpg

法唔法國。。。

行中間路線果d等仆街

助選show

isis claim 話係佢地做

大選前搞單咁嘅嘢

左膠仆街死